一人一信，投訴《東張西望》

節目內容極度嚴重偏頗，不斷美化「過期食品」，沒有說明「過期食品」的害處。有危害健康、公器私用、報導失實之嫌。

up